iPhone 8 display 近100%？

睇左好多報導話只剩聽筒位 咁前鏡頭點算 ？

到時咪知

想而家知

俾返部7s我先啦大佬

你自己買 無人偷你

其中一款傳出黎嘅demo, 係就係解決到前鏡同耳筒，sensor 等問題，不過outfit 唔好睇

繼續吹.jpg

真係唔好睇 上面果度

概念圖黎

而家幾月？點會 都8，9成係

當佢概念圖啦，但都要想出更好嘅解決方法呀

人地畫圖個作者名都有埋
自high 畫下圖你班友就當真

其實可以用Sony a1e 個喇叭
靠震動螢幕玻璃出聲

所以愈近發佈會就愈真？
咩理論？

iPhone 8 尺寸到底多大？2 張對比圖讓你一秒搞懂！ | 自由電子報 3C科技

年年都係咁 近發佈會d流出可信性會好高

個頂果條凸出黎嘅bar, 不如追平佢無咁褸，追平仲好睇

咁富士康都係咁組裝緊啦
9月先發佈，到時整就趕唔到啦

已經出緊貨

Apple store已經有貨

部分分鎖商都屯積緊貨啦

仲以為係個moon裂左

個個屌！到時咪又係周街相認